好掛住志同道合既你

有有巴打試過曾經有一個女仔好似相逢恨晚咁 識左唔耐 但係可以咩到講 認真傾下社會野 生活人生 心靈上既野

特別係 政治上 大家都關心 呢方面價值觀差唔多

最近反送中 朋友有時理念唔同好難一齊行動
令我諗起佢 好想可以同佢一齊野餐去發夢

可惜我已經搵唔番佢 唯有係到9up下
祝佢幸福快樂

聽日個個都有相同理念 YOU WILL NEVER WALK ALONE

I know that feel bro
同佢2年無聯絡(｡ ́︿ ̀｡)

聽日見

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

無呀 屌你老母

咁希望巴打會遇到個啦